有無人spotify 一開即彈

如題 個spotify一開就彈

重開機都唔得 有無Ching都係咁

想知淨係得我一個係咁定點

上網search 過話關Facebook個登入機制事

但都成兩個月前

有無ching打救

頭先我都係

唔知搞咩 好想聽歌啊屌

我joox都係

我都係咁

我都係⋯⋯

其實咩事

上網睇5月既時候都試過係咁

Fix完又番撻

屌我都係！！！！！！restart都唔得！！！！！

Metoo!
我重以為係我部機問題

same

restart部電話就ok

好似係iphone問題
你地係咪都係iphone

我都係

一樣

一樣
半個鐘前有人report左去spotify community
好似淨係ios有事

Same here 重down都係咁用緊laptop聽

應該唔係spotify問題
係ios出事

Spotify
Moov

XS 都彈到仆街

係 Facebook login 都出事

啱啱都係咁 Restart部機就冇事

Same 狂彈

我都係！

same
再裝過都唔得

開飛航模式就開到

開飛航係開到
但係入咗去一熄飛航模式就彈app

咁你就諗下自己邊part做錯啦

明明頭先返工個程車都聽到
宜家就彈app

開左歌 唔再入就ok

Kkbox too

我都以為部機問題重開左
都係唔得
原來大家都唔得

我都以為自己有問題

唔止Spotify. 好多app 都係。不過宜家好番？

same 以為自己問題

我ip8 restart 重裝都唔得

到其他app係咁
你哋其他app有冇事

唔關fb事
係ios問題
上網睇左班台仔都有呢個問題

我冇用fb冇裝fb app

Me tooooo ip11

所有app都一開即彈

我都係，其他app要係咁撳

講緊ios facebook sdk...唔係facebook隻app

我仲彈緊 有冇巴絲都彈緊

Delete App 裝過都死

以為得自己一個係咁彈app

Kkbox都係 以為淨係我問題

係咁彈
收工無歌聲

有呀...要airplane mode 先用到